{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75659&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주테우스테이"
    },
    "text": "海の前にあるペンションは、シュノーケリングやカヤックを無料でご利用いただけます。 ペンションは空港から0分の距離に位置しており、伊湖海水浴場は徒歩5分の距離にあります。 周辺にはアルジャッジビーチ(徒歩3分)、チャームチャン(車2分)、ウォルデチョン(車3分)などがあります。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車が可能で、簡易シャワールームが備わっています。 ペットベッドを備えることができ、ペット同伴の費用は当日現地にて決済されます。 また、水泳可能な人に限り、シュノーケリングやカヤック(3人乗り)が無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は屋上テーブルを使用でき、電気グリルとバーナーが提供されます。 個別バーベキューも可能であり、人数を超える入室の場合は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 保護者同伴なしには未成年者はペンションを利用できません。 画像は実際の状況と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのようなアクティビティを提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは、シュノーケリングやカヤックを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは空港から0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伊湖海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "伊湖海水浴場は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなビーチがありますか？",
            "answer": "周辺にはアルジャッジビーチ、チャームチャン、ウォルデチョンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能で、簡易シャワールームも備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットベッドを備えることができ、ペット同伴の費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "シュノーケリングやカヤックは誰が利用できますか？",
            "answer": "水泳可能な人に限り、シュノーケリングやカヤック(3人乗り)が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では屋上テーブルが使用でき、電気グリルとバーナーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューも可能ですが、人数を超える入室の場合は不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションを未成年者だけで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者同伴なしには未成年者はペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件について教えてください。",
            "answer": "画像は実際の状況と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 552
    }
}